買平Notebook,想問邊部好？

Chuwi Hi 10 Pro ($650) VS Chuwi Corebook ($1000)

主要返學做project, 邊部好？

chuwi hi 10 pro $650?邊到買？

真心長用唔好貪平，買部貴少少襟用。

買大陸機

要平不如買 Chromebook

chuwi售後服務唔係太好
你可以考慮埋依點

寧願買Chromebook啦 asus有國際保養

兩部都係垃圾

樓主都係返深圳讀啦

Macbk
不解釋

你咪試下用一排window就後悔

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用

本身已經買咗部ASUS gv581, 讀工程畫Cad夠用，但有時做文書返學覺得太重

邊部好D? 都係師兄放畀我，唔係幫襯大陸

認真, 重d用到就得啦, 無乜錢唔好浪費

買乜鬼windows機
買部ipad好過
要用windows咪remote返去

加多少少買macbook pro

surface go?